又一城關閉逾兩個月重開 多個設施仍圍封須維修

九龍塘又一城去年於反修例示威期間，於11月12日遭大肆破壞後，宣布關閉逾兩個月維修，至今日（16日）早上7時終重開。

記者今早到現場視察，約上午9時，有不少市民經連接港鐵的出口進入商場範圍，惟商場內近九成商舖仍未營業，僅銀行及超級市場開門營業。商場內多個樓層的扶手電梯以圍欄、膠布圍封，有工程人員在場維修，被破壞的玻璃圍欄則改設白色圍欄。

去年11月12日晚上，有大批穿黑衣的示威者進入九龍塘又一城商場，破壞多個樓層的扶手電梯並擊碎玻璃圍欄、部分店舖亦遭縱火以及聖誕樹被焚燒。又一城其後宣布須進行維修而關閉，至今日7時方重開。

source:支那01

Cctv呢？

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

好柒

又一城一鋪清袋
放一次狗就被裝修
新城市咁多次乜事都無

又整圍欄 開動物園咩 去涼冷氣算

咩high class feel都冇晒

用圍欄好易跌落街

拍住city
行多陣又bu...

咁對又一城好唔公平

仲cheap過啲屋邨商場

d 欄杆勁似 d 舊公屋

入面有死人
Ntp冇

本身都多人跳樓

明明由著名建築公司設計，搞到咁

十幾年前爆玻璃都死過兩個小朋友

學天橋咁整鐵籠, 第一個以監獄做主題o既商場

爆撚完又一城後賤格坡仔你唔覺立即收左聲，冇再出黎呢樣果樣咩

搞到公屋天井咁

D出入口全部仲有鋼板圍住 每個出入口淨係開一邊門

而家香港都無乜high class商場、PP同ifc都算係、又一城未到個層次

某程度上係、不過半夜有人入去打爛野、都唔知係唔係臥底同埋擬似有法醫

希望真係無死人

又臥底